如果男士可以自含陽具,賓周長到可以屌返自己屎忽,仲會唔會溝女?

如果男士可以自己含返自己條賓周,
射精口爆

條賓周長到可以屌返自己屎忽

自己都可以搞掂性慾
咁仲會唔會溝女??
求有經驗人士回答，thx

求圖

咁搵返男仔搞咪得，洗乜咁煩

女士都可以自己插自己

你本身嘅性慾係俾人屌屎眼？

處男嘅思想原來係咁可愛

自我吮陽 Autofellatio

屈唔到落去

冇波

係喎，條野硬到打直
除非長到可以圍住地球轉一圈

地獄有你有我

就算條撚長到可以塞入屎眼
都唔可能有一個動作塞咗入自己個窿又um到條撚